[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(44)

各位繼續

上一個 post

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(43)

【注意事項】

1）避免購買 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

4）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

留明

post 頭就見到pp

有時間唔中戴vc

咩年份？ 個bezel經歷過唔少風霜咁

又要放錶換錶

tg傾

lm

新po留名

又出返銀白色

如果唔偏愛藍面
白面戴出街好sharp

見佢地啲 seat belt nato 幾平下，有冇巴打買過可以 comment 下？

簡簡單單

Lm

早幾日見到有人戴閃電針綠玻璃
實物都幾sharp

116518LN Paul Newman開箱評測影片

今日天氣又好返啲

NPLM

我而家想搵潛水膠帶

新手lm

new post old photo lm

curved end 嗰種?

想問下PP 5116 & 5119有咩分別

唔錯唔錯

梨泰院class成日close shot隻Mont blanc月相

愛的迫降都成日close up隻alpine eagle

有無諗過戴返隻手套拍片
好似其他人拍錶片咁

唔會，試過戴手套超唔就手，人地戴手套拍片係因為錶舖賣新錶驚整花錶啫

想問下呢度有冇巴打買過citizen ecodrive

最近想入隻電波計時既錶，但香港會唔會用唔到/收得唔好，見啲站其實好遠
定都係買返gps 計時比較好

勸你唔好電波，香港超難收要等好耐，GPS好D

隻mtg擺窗邊對時都要一晚
對多幾次我都用藍芽算

想買omega 邊到會有折

日本最多折

香港冇乜？

係，有藍牙我都已經唔用GPS

水貨都有65嘅，但日本可以去到6

依家yen對7真係好抵，但日本都唔想去住

去唔到可以換住日元先㗎嘛，之後過咗疫症再用cash買

想入返隻b01 navitimer，唔知依家ad最盡傾到幾多折呢

如果gps巴打覺得靠唔靠得住
定都係好過電波少少

AD應該可以8

有冇咩網有咁多折？

無網㗎，親自去傾先有

今日戴Stowa Pilot

原本諗緊Hamilton定stowa依家決定入stowa

搵通用帶算，無鏠好 on9，一唔用就長放櫃桶

有冇得pin?
NPLM

stowa無得輸

我諗過多兩三個月75什至7折都唔出奇

轉頭搞

太X 84折左右 睇款

有翼正如果入我可能會買黑底白圈最classic

日本版仲有翼

如果ALS 有咁多 就

白面是咪算最易排？

Fyi
星期5晚同一個巴打去咗畢打街ad
有黑面15500 現貨

咁正
可以試埋喎

之前有巴打話現金價7折
信用咭75

要唔要食炒?

無問
我好趕
縮縮條錶帶，就趕去食飯

開始有現貨都係好事，真用家福音

窮L 人生第二隻錶

應該係bt, 唔會要食炒掛

巴打們有冇錶帶鋪推介？

加到8年保養，真心抵玩

Monday blue

我隻錶好似有d 問題，明明上爆鏈，唔夠48就停，Fing 下佢又識得郁
買左一個星期咋

唔係手上鏈咩😅點解fing 會郁

就係有問題囉.. 明明手上鏈，點知fing 一下，佢自己郁喎

你可能fing郁左遊絲，所以會郁，好多手上鍊大力fing下都會郁

yes
個 escapement 係揈下就會郁，手動錶如是

我只怕佢個movement 有野kick 住游絲，導致上滿鏈都行唔足

DLLM, 之前隻ETA 芯計時錶上錬有問題,偷停。攞左去樂富X鳴鍾錶抹油, 收$1200, 有零件壞左要整, 整完行得番, 平時擺自動錶盒一日快十幾秒, ok, 可以接受。 但平放隻錶(錶面向天)/ 帶係手一日快3分鐘。前後攞左去3次, 個師傅剩係話check過無問題, 話無可能差咁遠, 話我要求高。仲要我每次去都見到佢睇緊甜網, 屌,大家男人明嘅, 但可唔可以做好工作先睇? 無心做不如執7左佢啦! 仆街! 呢間黑店永不錄用!

我開頭都好似你咁
之後戇居居上左行睇
佢話我其實未上滿鏈

佢係差咗，有時個人態度唔好
大方會明顯好啲

支持下本土製作

好灰，2揀1揀左個差嘅

I know that feel
我前排買嘢都買錯邊

好彩未上去

不過我上鏈上到回彈喇喎

老實商人愈黎愈少

海邊散步

我開頭都以為上足
不過你驚就去睇下囉 反正新買有保養梗係用盡佢

真係回彈定有啲阻力

上個post係咪有人排貴金屬地通
行過ad好多隻喎

金鋼？

冇金鋼 其他都有一隻display
仲有金鋼藍十
不過有啲趕 冇仔細睇
tw 大興

愈上就愈緊... 然後開始上半圈回1/4圈

未上盡啦，
但我自己習慣唔會上到盡

咁應該唔係上盡
驚嘅去bt 問下

上盡係會上都上唔到

同我果陣一樣
係未上爆
繼續上啦

我想問信和買G-shock同官方買平幾舊
係咪有冇保養既分別？
Thx ching

唉唷，咁我抽到好籤
抹完隻舊裝 seamaster 行得還不錯
18s per day

我果隻1861芯買咗十幾年好似得40小時，係咪宜家變咗48小時

大方整完有野真係會同你再細心check
上次老豆隻金銀潤洗完油仲係偷停佢幫我換埋件唔收錢

嗰陣整隻 45GS 我兩間都去過
大方係冇零件先要去一鳴
所以兩邊個老世都有接觸過
大方個老世係路好多

咁巴打們又點睇vc 嘅overseas?
15 16緊 polo s 定 overseas Chrono
想買隻鋼帶款嘅錶😞

依兩隻我投overseas chrono

兩個唔同level ，梗係overseas 好啲…

巴打呢條帶原裝？

Btw 好少見到有巴打買呢隻 個個都藍面同tribute to XI

佢寫就48
實際用落5X

早排發現1st gen 既overseas都affordable, 不過唔係自家機芯。大家點睇？

係呀，原廠nato 錶帶。
係少啲人戴呢隻
但其實幾正，個夜光

大日曆 不過無透底
機芯唔係自家問題都唔大嘅，只要自己唔介意。
AP RO chroni 都係用同一隻機芯

Overseas for sure

1St gen 唔係咁好睇，不了…

話時話
Vc有無折？唔使藍面

Ikepod Made in HK!

早晨。遲啲天熱都仲要戴口罩我塊面實爛撚過 Freddy Krueger 喇

頂唔住了，要賣錶救股票了

如果係 bullhead 就型爆

呢期 ks 都冇錢買

740CHF 想買一兩隻
同埋佢香港manufacture想contact佢地睇下可唔可以參觀

我都想知 我諗住去rr度買 問咗個價唔錯

你知個價咪知咩折囉

水價就知價 但行貨唔知

Rr stands for
Btw 景福太子嗰類錶行買vc 算唔算多折

我唔係好明點解個錶面要食走半隻字

我可能遲d去搵大方較下

巴打有冇上手圖 想個戴落貼唔貼手

型呀

靚

本來黑色吸引啲，不過白色竟然有減價 ...

link please

huckberry, 但好似冇晒喇 ..

sor 睇返原來仲有

巴打呢隻塊玻璃會唔會好反光？

Interstella嗰隻勁反光
好似白晒咁

係囉...完全冇做coating..

Pilot 大軍

原來 GS 出咗新機芯 9SA5
36000 仲要加長左 power reserve
暫時睇出面對機芯一致好評

Pam 貼唔貼得，驚比連登仔笑

想問係rr買野係咪要問價? 佢show出黎個個價係咪已經最低?

絕對貼得
會收到好多愛心負評（冇惡意）

呢度雖然咩錶都有
但似乎collection 黎講iwc佔最多

因為勞有自己post
勞以外正路都係omega, iwc, panerai 最多人戴嘅

Casio都有
仲有光巴嘅冷門斯文錶
Affordable嘅我諗都係IWC，Panerai嗰啲
無理PP，VC，AP，ALS各開一個幾條友圍爐㗎

唔會好反光呀，因為唔係 sapphire

咁都好啲
我嗰隻日頭可以照鏡咁滯
泊埋ALS度真係冇差好遠好遠

咁就貼黎比人笑下

Welcome
不過揸車唔好用電話啊

Golf？

Be Water😎

係咪好似撈咁特登唔落咋 ..

依家casio edifice系列新出嘅錶款幾有現代氣息喎

Ching有幾多隻iwc pilot

揸咩唔好講啦，都係恥笑對象，不過我真係鐘意pam 個款

4 隻，少上面巴打一隻

咁直接嘅

係囉，但我中晒圈套

IWC 呢方面真係幾用心

不如講吓點解對iwc嘅飛行錶咁情有獨鍾

初頭好膚淺其實只係欣賞佢嘅設計同iwc big pilot 夠大隻啱我隻肥手

事實上我一開始係目標als 去買錶，(之前iwc 我得一隻葡7)，試完als 太細太斯文，夫人話唔襯我
之後行過iwc bt 見佢地display 咗隻bp ppc spitfire 就返唔到轉頭。

買完番屋企再研究下iwc歷史, 機芯同設計，就唔覺意迷上咗。依家我背iwc d 資料背景, 機芯嗰類記得好熟 (我係research 狂)

其實我都唔係剩係中意iwc 嘅pilot 系列嘅。
portugieser, da vinic 同隻tribute to pallweber 我都有。
但無可否認pilot 嘅設計最啱我口味
一來我本身都好中意小王子
再加埋簡單易讀嘅時間顯示。
大大隻夠晒男人剛味咁，好得我心

令我中意我啲pilot 錶多過我隻ap ro

仲有一點唔可以唔提。
再加埋iwc bt 非常非常殷勤同有善嘅態度同服務
令得購物慾大增

自製皮帶縫到啲線超柒

不過單層4mm厚好好丁

[url]新手想買隻類似咁嘅錶
巴打們有冇類似款嘅推介？
同埋有冇話去邊買好？我想帶上手試下 見有40同43size
[/url]

同我好似

隻錶40歲

1979年

大家點睇 Tag Heuer 呢個brand
見巴打好少講呢個牌子
我睇中aquaracer 同 autavia
請問有冇人戴緊？

人生第一次買錶
請問邊到信得過同會平啲

大 mm 錶面，但 sub dial 逼埋一堆
我就覺得麻麻。
攪到好似粒機芯好細，而個 case 好大

咸美頓去返bt算啦
btw 46mm真係啱帶咁大隻

我隻手好粗 不過都係要試下先知
唔該哂！

款唔差，不過咁嘅價位仲用膠件

TH係我唯一一隻入完手後悔既錶
買隻Carrera skeleton 一個月撞都冇撞過就壞
戴一個月整6個月
整好就放左 當冇買過

tag 都係 Monaco, Carrera 同 link 可以睇下。其他都係算啦。
diver 我就唔傾，我本身都唔好 diver
買 autavia 我寧願買 navitimer 8

我有隻千禧年代嘅 Link Cal 36
老老實如果粒芯唔係 El primero 我唔會買

想換咗個鋼帶，但我呢隻係37mm錶面嗰款，錶帶得18mm。好多地方好似都冇18mm錶帶賣，有冇邊個有推介？想換成尼龍材質嗰種，或者織嗰種，想輕身啲

係邊可以買到原廠nato？

IWC BT

iwc d nato需然季d, 但又幾靚

想問下邊到買ventura hamilton 比較平？
門市？ 好似香港冇咩人講咁，都幾冷門，唔會撞😂😂

Ym換尼龍帶好似唔太夾喎

其實感覺都ok？我見到網上都幾多圖。不過唔知實物會點

李小龍MRG開箱評測

唔知Nato帶會唔會有銅扣呢？

銅大飛個18mm, 但唔洗唔洗加錢.

carry 得幾好, 比返個負評

真係幾有特色

巴打為咗個youtube channel, 頻頻入手新錶呀

應該調轉講，我成日買錶玩所以先開channel🙃

岩岩上rr睇下d 價 真係平左好多

Glashutte 個款咁似als但係價錢平咁多嘅
Fg戴好似唔錯

你好似隻隻 好有興趣

買晒佢

加多小小

You mean 我對好多錶都有興趣？
係呀因為而家我係想自己買人生第一錶比自己
咁睇多啲唔同牌子當然會對好多唔同錶都有興趣
Btw GO panomaticlunar 好靚不過好厚

Lange 1 三十幾萬起
有錢多好

三十幾萬緊係買Als計時！個肉靚咁多

折咗廿零？
BTW lange 1 二手價真係打個5折

認真
我覺得慢慢買上去都係樂趣
巴打你應該手頭鬆嗰批
一開始casio, Hamilton, stowa，甚至CW, Nomos都無傷大雅

巴打知唔知L1 lug to lug 幾長？
Google唔到

紙上談兵唔會解決到花多眼亂嘅問題
落 boutique 試上手最實際

同意
一戴就上電嘅感覺，唔使講咁多

Speaking of entry level 其實我有隻speedmaster automatic
高中嗰陣老豆話唔係真moonwatch 好平送比我返學
有時都會戴出去不過我覺得太細隻所以先想買隻新
其實我只係想買隻大約十二萬內可以戴十幾年之後夠錢買pp/als 可以當steppingstone 嘅錶
暫時真係想買vc fiftysix/quai de I’lle
GO 嗰隻panomatic 都可以考慮吓

疫情冇咁嚴重就去
Anyway thx for your advice ching

12萬內50噚的確唔錯
不過下一隻一定唔會十幾年後
唔諗Rolex Datejust?

見到隔離post日日淨係傾炒價升跌就攰
都唔係傾隻錶靚唔靚

大部份人買勞都係虛榮，鐘錶藝術識條L

無惡意，但巴打一出嚟做嘢就pp ap als其實好浪費，個人覺得亦失去左享受upgrade過程果種快樂，其實每個價位都有好表

我估應該要十年後先會捨得用自己錢買隻三十萬以上嘅錶
唔中意dive watch 而且我對Rolex 冇興趣
如果買Rolex 都要五至十萬不如加小小上vc

Agger
Expecting something more technical or artistic

明白
不過我唔係打算而家買pp/als
如果我真係想要呢啲我之前就接受老豆送隻royal oak 大三針jumbo
其實而家玩下其他牌子都唔錯

大3針jumbo RO

師兄可唔可以講下唔同價位有咩好錶推介？新手想認識多d唔同嘅錶

真
而家逐關逐關解鎖幾開心

呢啲嘢響度傾好過啦

下次影近啲，睇唔到隻錶

係每間都有？

50噚有冇咩型號推介？

未必有現貨, 可能要訂.

6吋半手以下
Barakuda

太多啦，不如你講下想搵乜嘢價位，斯文定運動款，潛水定飛行表，呢度好多高人

應該無

我覺得breguet 個dial 幾靚可惜全部都係十幾廿萬起跳
另外有人話royal oak 係game changer 因為佢開創luxury sport watch 呢個category
但人個人覺得相比起nautilus 或者overseas 佢好似比較粗獷
唔係好睇得出luxury 係邊

50 fathoms 係唔錯好有heritage
好似係早期嘅dive watch
到而家個款都幾復古
如果我買dive watch 十二萬內會揀佢
不過如果冇限budget 就想買白金藍面/鋼chrono aquanaut

breguet 有 Type XX, Type XXI， pilot 錶，都靚的。brequet pilot 錶有其歷史性，唔係人出我又出果種

再上一浸就係你講果浸
我覺得果浸係 la marine 無咁斯文
la classique 唔係成套 tux 都唔知點襯

而家就梗係唔覺
老老實實我都唔覺

不過可以想像下嘅
五十年前邊有鋼錶敢賣咁閪貴
邊有 dress watch 敢出大過36mm
佢就係要出到咁梗眼，同埋咁貴
等其他人都望到你戴住隻貴錶

佢哋隻pilot watch
我以前以為佢哋得dress watch

我都覺得係ap賣鋼又大大隻royal oak賣得貴到同一價錢當時可以買十隻Rolex submariner 所以先比人話係luxury
只係唔知佢手工上係咪真係咁luxury

咁royal oak 嘅手工同打磨好頂級嘅
特別佢條鋼帶
我個人覺得佢錶身同錶帶打磨都好睇過nautilus

其實斯文錶，仲可以考慮chopard 嘅LUC 。
佢自家luc 機芯，特別珍珠陀好好J
最大缺點係chopard, 女人brand, 唔出名同唔保值

咁就買咗三個月了越睇越鐘意

幾好幾好

(網上圖)

gg 本身應該 nautilus 完美啲，五分鐘起貨一定已經諗咗好耐，冇野要改

我都覺
Nautilus 係有種貴氣，錶中blue blood，格調唔高，但係好襟睇
粗獷但型我反而覺得係overseas
RO，戴係好sharp, 戴起轉一轉手腕嘅感覺係其他錶畀唔到，要讚一定讚埋佢錶帶

我睇到有隻5015好撚型 痴線

有無多D故仔聽下

Overseas 以前唔識欣賞
反而而家覺得幾靚
個款好unique
個case 同bracelet 都係有Maltese cross 影子
而且仲送皮帶膠帶
淨係個dial 冇nautilus 咁正
Btw 人越大越鐘意皮帶錶

Overseas 尤其好啱man嘅人戴，太後生戴唔出個味道
佢出過隻磨砂dial (?) 配膠帶連山系都carry到

聽日都準備入隻15500 blue

買得dress watch 都唔考慮保值啦
LUC 啲款個人覺得幾一般
利申初學者睇款先

講起royal oak 個shape
個人覺得hublot 好似royal oak 但係睇落好怪

巴打排咗幾耐？

e隻各位覺得點

我抄價買
藍色面基本上一定排唔到

Search vc overseas everest
Worn by Cory Richards
鈦合金，加布帶

真正運動錶
型到

巴打有貨

唔好咁講
都係一步一步慢慢玩上黎

早啲休息
等你開箱

聽晚再開
晚安巴打

佢自己講既

唔好買56/quai de iile...
又唔係靚，機芯連Geneva seal都冇
完全係呃錢

而家經濟咁差好似好易排到
老豆係landmark 嗰間排半年都冇都排到
如果等到好過食炒價

RO藍面其實個價都會批住
佢跌都係1-2萬內既事
始終鐘意 咁果一兩萬咪當早啲享受

Fiftysix day date/full calendar/Quai de ille有Geneva seal
個人覺得佢哋好似襯自己多啲因為個款後生過patrimony/traditionelle
不過其實traditionelle 都唔錯但係廿幾歲戴會唔會太老
如果traditionelle 我暫時淨係買得起簡單款

Rich
我會諗嗰一兩萬證明我真係好窮

買到嗰啲，又倒不如patri tradi...甚至乎其他牌子
我覺得vc pp都係簡單款最靚，最timeless
唔會老的

慢慢買上黎都係樂趣黎 咁先識欣賞

yes ar

想問有無巴打知黑面玫瑰金地通 116505bk 依家賣緊幾錢

Quai de ille聽聞已經停産左，如果你carry至枕形錶其實好唔錯，機肉同OS 4500v一樣用5100只係唔用金陀，日期位成圈都有夜光

四不像，啲字體好唔掂

兩隻負皮錶我都好鍾意
好想左右手各戴一隻返工

5100 係咪vc自己機芯
佢係official website 上面仲存在

Glashutte 隻panomatic 唔對稱但係睇落好和諧
呢隻大路款反而睇落有啲怪

計時圈、時間、日期同logo 四隻字體真係好難頂

依家15500st 炒到幾錢?

呢隻如果BT都無哂了

寶柏水好抵玩
去RR睇下D價

50f 個圈好正

去RR睇下價
水好抵玩

藍就 238全新行
灰黑就185左右

自家機芯

royal oak都去到咁貴嫁啦
雖然都比5711 個炒價平一半

唔係jumbo都要近24
無咩點減咁

jumbo 仲難排, 個價應該仲瘋狂
可能我中意有秒針多啲同大啲啲，我覺得15500/15400正過jumbo。
雖然無可否認係jumbo 經典啲

真
Jumbo 個面無秒針好悶
仲有無quick set date
Power reserve 無新芯咁長

但贏真復古，超薄，同petite taspeserie

係喎
原來大三針唔係叫jumbo
大三針成42 mm 仲大過jumbo
Btw 鋼perpetual 藍面係唔係好難排

無ceramic ppc咁難啦
你爸連jumbo都排到，放心鋼ppc應該無問題。

啱啱收到

著西裝終於又可以戴下

留名等睇巴打放毒

jumbo個機心複雜d, 做service都會貴D

但應該真係好難排

四十幾萬perpetual calendar
好似幾抵玩

033 真係好抵

FS巴

ap仲送你多個weekly calendar
夠薄, 月相靚, 盤面易讀性高, 機芯正
如果正價差唔多50萬買到，其實係真係抵玩。
做daily watch 都無問題

呢隻正 巴打幾錢入？依家炒到好貴

仲要thin到你唔信

162入 不過都係炒

巴打有貨 又買RO
我都考慮緊新款黑地
舊款反而鍾意白地
偏偏唔鍾意panda 同好多巴打唔同

黑地都靚啊
其實因為自己皮膚比較黑
黑白個對比好啲

Ap ppc真係無得頂

唔好信 ig 啲圖

Pam

今日著到成個死鬼 Steve jobs 咁
襯返個文弱書生 look
所以最後決定是 SARB033

5711 都炒到貴到同隻royal oak perpetual calendar 一樣價錢
明明perpetual calendar complex 咁多

余文樂都上連登

好似係石英錶。唉呀

平價機械日差幾十秒
要石英好過啦

月亮出番黎

靚過 Steve Jobs 隻 seiko

好似用 miyota 8 系

Timex 啲石英好大聲，訓覺一定聽到
(swatch 都係)

聽住話唔定好訓D呢

Hi Ching

簡而清

我屋企個負皮石英鐘之前撥針勁大聲
後來買咗個滑針嘅返嚟先冇聲

藍個炒價太高
黑係幾好選擇
我個人揀都係藍> 黑> 灰> 白

今晚開箱

巴打入手左
datona panda, 15500st, 下隻係咪5712

blue dial

下隻反而想入隻5227

good choice

有錢佬

有冇同Sales打聽吓最近啲行情？

撈會跌多小小 睇多1-2個月
想入貨可以等多陣

呢隻去左拍賣

呢隻真係好靚
可惜唔係量產
唔係實入手

行針石英鐘格格聲真係心都煩哂
用跳字算

呢隻太型，仲要唔怕拎去做運動

真係好sporty look
量產實入番隻

其實石英鐘既滑針係咩原理？ 點解鐘可以滑針但手錶就一格格咁跳？

其他luxury sport watch 都係出下街
但呢隻，打網球行山都得
VC淨係睇中呢隻，一睇就心動

thanks bro
雖然唔會買不過都喜見回落

回落用家係開心
不過隔離POST走火入魔咁款

啲撈炒家都忽嘅，唔好理佢哋

明明錶呢D只係luxury item 但個個都屌得好肉緊
反而樓同地呢D就倒返轉 屌用家俾唔起 真係上連登勿認真

心郁想買隻explorer 11470
有乜要注意

呢度已變成高級表討論區，我番出去先

巴打都唔好成日去嗰個Post喇

Frequency大啲 用電量會高啲
但鐘可以入2A電 所以唔驚快冇電？高

決定入返隻033

本身想放左呢隻換錶，但放放下又唔捨得都係留返自己用

38mm真係好正
033個款又易襯衫

有料

成日打開連登就會睇哂兩邊 呢期都係淨睇呢邊算

隻藍

閣下人生完整了

精神

重唔重手？

又唔係話好重
幾就手有手感

巴打好似好多手毛咁
會唔會夾毛
我無咩手毛，有時都會比佢夾到

會 夏天夾到痛...

感覺royal oak 重過nautilus
Btw congrats

好隨便咁又買咗

巴打知唔知呢隻做緊幾錢
諗緊買咩錶做生日禮物好

Thanks 巴打

西裝著完點洗？

重未賣哂？

上年忍手無買諗住等今年出隻snoopy ，而家都唔知重會唔會出

羨慕

今年零售咁差
啲廠嘅銷售策略都會轉吓

cw 新嘢

Hong Kong

support

想問家父有5隻Tissot
1隻Rolex
1隻精工
邊到放錶好？

今年唔出又起碼要等多五年

隻錶幾多mm闊呀

你老豆問？

我覺得ro白面靚啲，PP Nautilus就藍面

好似聽日先出，我估都係41

Nautilus white dial 實物比相靚
撚過我叔叔嗰隻一陣
其實白面幾eye catching 唔知點解咁多人唔鍾意

有冇全相睇

緊係有

Yes

全相覺得d字擺得太密

呢套靚啲如果返工冇happy hour 食飯就掛起曬下算
有味先攞去乾洗
平時套頹野就是撚但
不過依家公司可以casual wear已經冇咩點著西裝

佢 41mm 呢隻款個圈窄，係冇乜位擺咁多字
反而個款本身係錶面偏大，我反而鍾意佢塞咗多啲嘢落去

換條 calfskin / cordovan 係咪可以戴多啲

點解Tudor 隻S&G 行貨 皮版仲貴過鋼版

有少少想買呢隻點睇？

world timer 嘛

早兩日對4頭，而家又上返4.7了

講開worldtimer, 留意到呢隻, 點睇

我又係想換錶 但最後都無放
努力賺錢買多隻

今日帶負皮錶

好有航海風格喎，個款幾靚
不過我真係唔知點解
覺得有點似個掛牆鐘多過似隻錶。

呢隻咁靚仔，放又唔多值
留返啦巴打

我都係咁話
個人接受到

離職前果個罰坐期真係好難捱。
好在捱完了。
下星期新環境，大家祝我好運吧
report duty 戴咩好呢？

巴打順順利利
最鍾意邊隻就戴邊隻

祝巴打前程似錦
過咗塘嘅肥魚要買吓錶喇

iwc二手真係不過呢隻iwc pilot始終係大學時期既目標，直至出黎做野買得起，都係有記念價值

兄弟！我早2日都簽咗new offer, 4月都過塘
祝大家順利！買多啲錶

Titus技術上算唔上頂級，品牌同價錢上都同其他錶有一段距離。但細個嘅時候佢啲廣告實在做得太好，深深刻入我嘅腦海入面，到大個咗即使有其他更好嘅錶，但都會耐唔耐帶番隻Titus出街，重溫番細個對個品牌嘅迷戀😂

終於到手
個波浪紋真係好正

一齊加油，份工甩左P大家買隻玩具賀賀佢

一講魚就諗起 IWC

早晨！

想問大家，Lange登過報紙嘅model係邊一隻？thanks!

紅圈支針係咪對唔正？

Flieger Saturday

相信係
Chronograph嘅錶間唔中都會

綠玻璃真係好靚... 俾個負皮先

you are not alone

Speedy對唔正好common

多謝你

睇唔啱
點拼都冇aligator咁好睇

換條啡色鱷魚皮?

呢隻你地接唔接受到

感覺買breguet type xx好似好d

買唔買splitfire 好

仲要同一個價位

GS呢方面做得幾好

我買咗好多年，已學識放下
你攞去整佢送花入塵咪搵嚟攪

復古味正

獻上石英

如果佢冇咗 12 同 6，我可能已經買咗

呢個牌子運動系列特色,我覺得數字太大,不過貪佢機芯年差5秒同有萬年曆、4年電池.八千二可以粗戴

chronograph spitfire
ad 大概幾折

買

巴打你買幾錢

隻錶上手幾大隻下，強烈建議試左先買

新入咗隻刁 呢邊會唔會負皮

靚👍🏻

而家咁既環境 各位戴完錶返到屋企會點清潔隻錶？

我買水貨呀，$21000入手

IWC折頭應該都幾高 唔介意二手既話應該一半都有利申唔熟

冇錯，實物上手幾厚身，去試左先

出街戴鋼帶啦，洗手順便洗埋

依排日日帶gshock
出完街即刻沖涼洗埋

三x買82折
不過真係上下手先 雖然係細過小王子但lug 都係長 幾顯大

如果係RG係我應該會換
不過aligator依然好難襯

今晚出街食飯
啲檯隔開晒應該好 fun

我見樓上好多巴打都有戴皮帶錶出街

same here

皮我照洗，我換走哂原廠皮帶

諗緊買呢隻定cwc果隻
cwc還完度高好多
ham仔睇落又幾靚

爸爸送左隻男裝
點算？做嫁妝？

我整爛左中學隻TAG
雖然爸爸無鬧但係我一直想整返
有無巴打知道要整幾錢？

靚
諗緊買隻普通BLACK BAY定係S&G好

行過商場見到好多都冇跟..

星期日

岩岩去專門店睇過實物
有啲估唔到咁細隻

留意 cwc 嗰隻係 fixed spring bar，冇咁易轉皮帶膠帶之類 (皮 nato 就得)

我自己鍾意BB 多啲，簡單 經典，但係S&G 性價比真係高

想入呢隻 有冇爸打知hk 幾錢？？

點爛？隻錶要唔要入電的？

好似係aquaracer 停左
換左電都係咁

戴到好悶呀，日日都黑色g shock ，鮮色又襯唔到恤衫

唔好出街呀，返屋企袜錶啦

無乜特別野做就唔好出街啦

S&G真個隻

咩叫真果隻
姐有隻假既？

唔搭黨鐵

不過防水得50米就令人𢱑頭，話哂唔少石英錶都係100米防水

呢隻係咪60-70年代款，覺得嗰個年代啲錶設計好似有差唔多特色，包括立體時標加粗劍針

巴打直接係官網買?

成隻錶係機芯最用心
其他位一律從寬處理

好似新款嚟？日本錶都ok 睇個款都易襯

係啊
我自己有呢個brand 2隻錶
仲有隻GMT sandford
quality 好有保證
感覺唔係micro brand ,比較exclusive

我見GMT同計時都賣哂 對隻Humboldt有興趣 但睇唔到實物始終差減D

佢地instagram都幾多相睇
Humboldt 藍面都好正

係想打S&G個隻真係正

我自己覺得佢正過 Monta，不過貴呀..

monta dive watch都係離唔開rolex既感覺

我都唔想嫁 要拜山呀

係呀 我呀爺話好似1964年同呀嫲買左一對 我呢隻係呀嫲既 呀爺隻金錶我carry唔到

冇咩所謂少出街

見減價忍唔住就買咗，自家芯，5日鏈，power reserve，chronometer，個透背仲要勁靚，呢個價真係

呢個brand d錶不嬲唔差 平時返工戴都幾好睇

支持巴打拍片分享

話時話而家啲錶嘅Tachymeter其實真係用嚟當設計/款
呢個年代應該冇人嚟睇住佢嚟測速

龜巴又有新貨？
今晚返去睇下先

呢隻朋友借俾我開箱㗎咋，太大隻我carry唔到😅
不過都係靚錶一隻👍

呢個年代嚴格嚟講連錶都已經變裝飾品啦

講到個透背咁靚都唔比張相黎J下係咩玩法

唔通地通又真係用黎測速
Diver真係潛水

Sorry
Twin barrels, pvd coated bridges, 見到嘅零件都有電鍍同打磨，有時諗其他入門牌子d做功真係好尷尬

正呀

幾靚仔，個logo放返中間唔放9點即刻順眼好多

呢排wfh追晒巴打d片

有冇link，有興趣入

海馬300m 同屌駝bb
大家會點選？

睇你隻手有幾粗

去官網買，等得的話減價先買，同check吓唔同貨幣，有陣時差價都幾大，唯一係size成44mm

好似ep咁個芯細
想整大隻啲又唔想啲圈癡埋哂一齊就塞個tachymeter 落去

44 真係頂唔緊
我戴 42 都好勉強

有冇人戴得錶耐
都想屌返隻超準石英？

我呢排好想

投海馬300m一票

呢兩個月都係因為wfh所以先拍到咁多片

上個月啱啱屌完

上年屌咗呢隻

唔係年差五秒我屌唔落

終於入手左 農家橡樹

我都帶得好尷尬 一路冇買都係size問題，最後都係忍唔住

有條友成日喺YouTube po石英表，搞到我都開始想買隻透底石英芯

石英透底睇電芯🤣

邊度有貨

Congrats !
快啲出相啊喂

就係睇完你條片好想屌你隻負皮

係差個牌子啫，講用心 cw 好過唔小牌子啦

旺角賣二手錶個條隧道街 唔記得叫咩名

姐係有賣槍呀 war game gears and wears 個條斜街

16.5cm 食唔食得住海馬

廣華街

以前有玩下air soft

無錯無錯 但錶比我想像中細隻

有冇全黑個隻

Ching 買個時幾錢到

前排減價1蚊多少少

唉點解大飛唔出細d
有冇啲把的類似大飛嘅款
Zenith pilot唔太喜歡

IWC 7.8 折左右

有 2000

有名你叫大飛嘛
仲有大大飛㗎

透底石英有咩睇？

想睇計下一件事響一個鐘頭內可以做幾多次都可以用 tachymeter.

buhr款出50mm 以下已經係迎合咗現代市場嘅口味
上面位巴打去試上手睇吓先, 有時見d女仔sales戴大飛都好型.
再唔係買隻stowa/laco 試吓先

睇左郭大開箱，隻0100年差1秒個包裝同之前買嘅citizen錶無咩分別

清，我想問下... 新買speedy 每日快1分鐘... 好唔好上行？

大錶黎講前幾年omega推出隻railmaster xxl都好鬼靚，不過似乎唔易搵

e個日本牌子D切面好靚

我連呢隻支計秒針都歪咗了。
看來用耐咗就會咁

1861芯出廠應該+/-10秒之內，可能真係要check吓

呢隻正呀，我記得呢度都有巴打入咗

我一年錶 每日快15秒 已經接受咗, 一分鐘真係要睇睇

有電芯睇 個人覺得幾過癮，因為個機芯係做得好認真，網上好多資料

係咁畀 Cartier 毒
(ig 圖)

Citizen 門面比較 hea
但睇機芯就知道真係做實事

甩一分鐘我認為已經叫神神地

其實speedy pro因為歷史個spec唔可以大改，可以話係一隻仲有新表賣嘅古董錶，所以買嘅時候要接受佢嘅缺點，但亦係佢嘅樂趣

有冇巴打試過speedmaster上鏈感覺唔太順

咁就一定唔正常

要準就買新 321 / 3861

3861 暫時唔錯, 一日上落唔夠1 秒

新錶，十日前收到

掛住
希望之後有機會再用

金不敵鋼

巴打隻賣咗啦? 點解嘅?

炒到咁

之前有啲事，要急住賣

想問師兄 邊度會有 20mm皮帶 靚仔既?
想換落speedmaster度

快扣

我諗住出去做錶帶俾隻Speedy
之前我都做過條馬臀皮帶俾自己隻Tudor Bronze HK$1,200，做左條鱷魚皮俾老婆 HK$1,300

師兄自己整? 有冇LINK睇睇?
想電條高質素皮帶俾最愛

我個隻平成半

農家像樹都要食炒玩

sorry.. 係我搵人訂造啫
有冇人介意我係度post 整錶帶間野？
利申：非打手

我個隻 少炒 貴一兩舊

入咗手之後深深愛上

入門級必買!

利申: 第一隻錶, 不過最近賣左

點解賣呀

因為有另一隻黑金TUDOR... 所以全黑就賣左佢

想問下二手仲賣到幾多？

屌，篤錯負皮。

好似賣左15k 唔太記得

有冇師兄解答到邊度門市會有good quality 20mm 快扣錶帶

要jezza咁嘅size先戴得好睇

金鋼岩唔岩後生仔戴

Why not
可以

隻錶幾重？我對金剛地通都有興趣
想要隻daily watch

163g上網睇，戴上去唔重的

royal oak 唔夠daily watch 咩

Jezza老咗好多
Btw hamster 炒咗架rimac之後間公司送返佢炒車個陣戴緊嗰隻Rolex

對ro情有獨鐘， 唔想粗戴

Post 左條帶睇下先，靚就唔介意

我個條

我老婆個條

如果多手汗係咪唔岩戴小王子條皮帶
好想入手第一隻iwc

拆咗條原裝換咗佢咪得囉

其實我都想入隻金鋼地拖
見呢排個價都合理返啲

金鋼地拖粗戴，玩水都唔緊張

其實嚴格嚟講好多人唔明呢個唔係歪咗，而係要咁先係正確，事關一個刻度係要”行完”，即係指針尖尖位要去到（對準）某一刻度最邊緣個位，然後先係下一個刻度嘅開始，如果搭到正，其實係代表現有個刻度未”行完”，當然好多有強逼症嘅覺得呢個係歪，好多人嘅概念係錯

有咩錶帶推介

已經知邊間

屌，你個start point 一開始已經前過人啦
你個理論邊度聽返黎

cordovan 最防水

或者可以換nato

reset 咗喎 ... 同埋咁對得正嗰啲既咪要攞去換?

無錢，唯有戴石英

佢成支針如果係平頭，咁就係要支針最左邊指住所指刻度嘅最右邊（即係所謂行完呢個刻度），加埋因為佢個刻度係正方形，所以睇落係會歪好多，計時錶點都會咁，唔係咁d人就會覺得你間廠唔嚴謹，一係就將個指針同刻度整細整尖，睇落就唔會”偏”好多，至於真係過太多，咁就需要攞去整，但一般人係會識分

對得正攞唔攞去換睇個人，但每次reset後偏右小小係正常，但我諗冇乜大廠出嘅錶會對到正，實會俾人笑，或者只係佢營造得對得好正，但實情偏一定先係正路

毒下你

第一次買陀飛輪，今日啱啱到貨，有無人玩frederique constant?

呢隻正

Micro brand

唔會吧，你當我手指真係勁過加藤鷹先。
el primero 一格0.2秒 (一般28800bph就0.25秒)
支計秒歪咗，如果件事係0.2秒完咗，個讀數就已經錯啦

呢啲真係著草可以拎去當
成個金幣

其實我都唔明樓上個論點，假設由「對唔正」嗰個位走到正12嗰個位要0.2秒，開始計時0.2秒就停，支針去到正12，咁睇讀數，係計左0.2秒定0秒？

信唔信就睇個人喇如果你認為機械錶可以做到電子錶咁嘅效果，不妨一試（即係所謂嘅機械錶可以反映到0.2秒內發生嘅一件事），而你又可以順利咁係錶上”讀”到

佢講緊植樹問題，
佢話計時係數間隔，都無錯
但係植樹數手指係由一數起
計時由零數起

你 challenge 我手指無意思
而家討論緊係使用方法

今日戴隻唔歪嘅。一比一打和， super!

係唔難認既
認真講.. 我的確覺得佢造工幾好，有帶底係防水料，唔怕洗手整濕

買呢隻感覺上好過果堆用孔雀，海鷗陀飛輪嘅 microbrand

巴打們點睇Mido呢個brand？好似比起其他入門錶無咁多人討論

窮燃新手想買第一隻機械錶，預40K樓下
話晒第一隻，唔想買二手
返工唔駛著西裝，普通裇衫西褲，放假出街casual look
唔想要太斯文嘅款
本身睇中Omega seamaster 300同speedmaster 月球錶，但手極幼，只得6吋多啲🤦🏻‍♂️，42mm係咪太大carry唔到？
大家有咩建議？
都係好似我咁手幼嘅巴打，你哋最盡會carry到咩size？我自己覺得40mm好似已經好大....😨

IW387902

呢隻條帶正

Moonwatch 好錶嚟嘅性價比高，另外iwc 3777，mark 18 或者top gun 41 ,Tudor BB , S&G Chrono

Speedy 話就話42,上到手似40
去試吓size 先

我6.25‘，40-44mm都有，其實最好用lug to lug計，46-49mm應該都fit
有無睇過tudor bb58? 手幼L係好選擇

同你一樣 6 吋多啲
我覺得我最盡係 40 / 41
不過認同 Moonwatch 上手感覺唔會太大
你可以再試實物

omega 錶上手唔覺大
moon watch月相46.5mm 都似42，原版更覺細

反而iwc其實顯大

真，moon watch 上手會細左

手粗，moonwatch上手其實唔大
都係個句，去bt trytry 先

Thx 樓上各位巴打
IWC同tutor果幾款之前都望過吓，但麻麻地有feel
其實自己係鍾意Omega果兩款，尤其睇埋moonwatch既歷史之後😬

係42mm令我猶豫
我見racing系列有40mm既款，大家又點睇？

First Omega In space 39mm

Size來講，上手同moon watch係一撚樣

支持

好多人會話唔好買OMEGA
但moonwatch 真係要入手一隻

利申: 有5隻勞 最愛既係反而最後入手 又係第一隻既moonwatch limited edition

其實呢隻除咗size,同42mm果隻有咩分別？出嘅時間？有冇咩故事？
無知新手想知多啲，學吓野😬

而家就係周圍搵緊20mm 快扣皮帶俾佢用

未搵到呀!!!

Speedy pro只計表圈40mm都冇，6吋手無問題，如果你鐘情pro唔好因為size買其他款，但要接受佢手動上鏈

點解會好多人話唔好買Omega?佢哋係有咩原因呢？
我本身咩都唔識，純粹想買隻負擔得起嘅機械錶試吓，就係度爬文睇，再由巴打提過嘅牌子睇吓d歷史故事同錶款
當然每個牌子都有唔同故事，但Omega既登月，再配合錶款，我都覺得值得入手親身感受、了解

D人太表面, 個個爭住要保值既Rolex etc.
感性既人, story-telling 既人會對moonwatch 忍唔到手

38mm aqua terra

睇手腕啱唔啱我覺得應該睇打直既lug to lug有參考作用啲，好似我隻PO 43.5mm但lug to lug只係 49mm，所以我6.5"手腕都戴到，但其他款over43mm我就通常戴唔到

其實我覺得007果隻seamaster都好靚，但out budget
同埋限量版，應該唔到我買喇😅
其實如果買seamaster或月球，去邊間AD好？宜家大約會有幾折呢？

我六寸半。大唔大好睇設計
大過45就點都係大, 救唔到
44,5 mm Margin 位就睇下個設計
seiko turtle，el primero 21 都係44mm
但我自己覺得睇落唔算大

因為唔係 Rolex，所以唔要 Omega
就係咁簡單
但呢度好多人都係鍾意 Omega，包括 me

識錶既人好難講出呢句
omega 造錶既歷史上做過好多經典野
qc都算係唔差，二手價，如果以水貨計，其實都硬

話唔好買 omega 果啲都應該係傾家盪產買完隻撈無以為繼果啲

我6.25吋手腕
戴到37mm 至41mm（最盡)
Lug to lug大約46-47mm
睇腕形

入咗大埔
心思思去埋上水
到底我會唔會買隻 G-Shock 呢

QC 唔差 我有保留 可能我唔好彩
我第一隻moonwatch limited 條鋼錶帶 就係有問題, 用盡奶力都啪唔實
逼住我投訴 先肯換一隻俾我
果隻擺明QC有問題

上到去又話 4600 再 65 折
又話冇賣過 2300 嗰啲價錢
慳返

可能太多人問

清，你係點投訴？我隻兩星期新moonwatch 都係越行越快.. 日快1min.. 我都想佢換
兩星期就攞去service centre.. 仲要怕俾人送花.. 好on9 囉

繼續戴返咸
BTW 頭先有試戴，都幾厚同聚手
我帶開 NATO / 皮要適應

咁撚貴
有無現貨先

明哥你上鏈果到有無問題先

補張相

我直接whatsapp幫我留貨既職員 佢就幫我安排 再番多隻就幫我換左佢
冇上service centre
因為我屌「我買新錶你要我去service centre?冇撚病呀？」

咁我個case 可能要先上service centre 做diagnosis... 唔知會唔會有report 呢

有無人有相熟als bt/ad staff?

日差1分鐘都真係幾多
有冇試過上滿鏈? 即係上到再上唔到
如果滿鏈都快1分鐘都真係幾大問題

我未買過嘢
但有啲 staff 記得我會傾下計
做咩

快左係咪受磁

睇watchfinder review 講到f p journe/h moser 同pp差唔多甚至有過之而無不及
巴打點睇
我都好鍾意h moser 個錶面

h moser 隻ppc 好正

佢哋個錶面真係
玩下細牌子都唔錯
我唔想返到office 咁多老pat pat 知道我戴呢錶
後生就係原罪
師兄請問如果係ad 度買h moser 大概幾多折

don’tbelowb 搵唔到
試咗 dontbelowb
係就 TG 應我

負皮王

等緊隻FPJ

講起moser
仲有好多independent brand 都好高質
例如laurent ferrier micro rotor, rexhep rexhepi CC, FPJ CS 等等

我放錶盒架咋... 買左兩個星期就瀨野

無問題呀... 朝朝都上滿鏈

可信

未用過chrono24
係咪基本上認証左的賣家都可信

我星期一去仲有

我戴咗成年都係+5 per day

非常正，唔好錯過

一句講晒，omega講歷史同背景講登月，呢啲都有排J , 所以我自己覺得omega moonwatch 係好正，btw買錶最後係要自己帶上手順眼 有感覺 就去馬啦

Ching 係邊度買
定都係官網訂

都係官網，售後服務非常好

10k以上嘅錶最好就唔好chrono啦

十幾K要慢慢等佢運過嚟人都癲

佢今年都啱啱60，所以佢地嘅節目真係睇得一次得一次，唔似得以前一季好多集

起碼係用瑞士機肉，唔似得其他所謂歐美牌子用大陸機肉
btw 個size好似幾大

可以考慮railmaster，呢隻40mm兼且唔會太厚，而且襯衫容易，用嘅機芯同seamaster 300同樣係master chronometer級別

窮撚百事圈

係Jomashop入水貨唔撚益香港代理

nice little baby
btw呢種叫可樂圈。

moonwatch Thursday

我頭先擺低左隻錶係AD，佢話一樣上行check 機芯，有問就換過隻俾我

有無巴打帶seiko alpinist心郁郁想入返隻

SARB017

之前問過D錶盒
唔記得左巴打們推介邊隻牌子

Wolf 1834

引死人咩

WFH好悶

新手再問...
呢兩隻Oris divers 65睇落都幾靚...扺玩嘛？
Oris 呢個牌子值得一試嗎？

依隻刁愈睇愈靚

獨愛閃灰面？

未買唔到5711，5712藍面😭
好難排隊呀

都好呀.
可能因為我第2日就打去嘈, 同埋冇乜機會有貨換, 所以直接等貨番就換俾我

有冇 推介 OMEGA 20mm 皮帶 快扣

個人覺得5167靚過5711

公廁錶

都睇著咩衫
著suit黎講，5711係神
5167 casual 少少

官方定位nautilus係運動表，著suit唔係應該帶calatrava？

但佢個款的確著suit好睇
唔止係smart casual

照你咁講，所有運動款著suit咪變咗唔好睇？
都要睇owner 個style

我意思係唔太拘泥運動錶款啱唔啱西裝
始終運動錶加防水，都唔代表真係啱去落水
運動錶係全天候戴都得
都係迎合巿場需要而出

近年運動款當道
Dress code放鬆左好多唔太care

Yes ar
而且同樣運動款
撈同pp個style已經差好遠

以現今運動表嘅標準，pp aquanaut同nautilus都太斯文

運動錶真係做運動好多都死梗
其實我只當運動錶係有別於dress watch 的casual watch， 便服錶

Nautilus 皮帶襯suit 應該ok
之前見過rose gold chrono 加皮帶

Btw nautilus/Royal Oak/overseas 呢啲款貴金屬加皮帶個人覺得好正
以前老豆買過隻rose gold 加啡皮帶嘅royal oak 比呀媽但係佢唔鐘意賣咗
Overseas perpetual calendar rose gold 皮帶又係好正

其實膠aquanaut 同全鋼有咩分別 啲人唔買全鋼？

保險地產果班個個賺大錢戴金勞，邊睇得起我呢d爛鐵

serica 出咗 bonklip 帶 (20mm, 預訂, 五月送)
唔係成日見, iwc pilot 巴打們可以考慮下

外觀上分別，大多人覺得膠帶靚d掛

巴打隻手幾好肉

BTW 膠帶

我一直都係中意aquanaut 多過nautilus
特別係5164a, 可惜無資格排

明白

稅單阿 又冇左隻錶啦

42mm。我手幼，呢個size係我極限。

吳好堤

其實ap ro chrono 款抵唔抵買 靚係好靚 但始終唔係自家機芯 又冇透明低 仲1516緊 overseas chrono，ap ro self winding 同ap ro chrono 各位有冇咩意見畀到我😞

你啱。不過既然 007 都成套正裝戴隻 seamaster……只能講世界變

IWC個lug好長

真係唔使揀
Overseas chrono

好彩人工低，唔會冇左隻錶

好似Hamilton Khaki

大家點睇Cartier?

老江海外!!!!!

唔洗食炒買三針ro, 要食炒買overseas chrono

正

flieger Friday

回錯啦你

好似係

呢隻Gylcine樣樣fit，唯一挑剔就係lume太雞

呢隻幾大？仲諗緊 40mm chief 定 36mm no.1

Overseas性格比係最高 機芯最正 但個款又唔夠timeless 雖然唔係話想賣番出去 但唔保值都係一個缺點

36mm黎，因為佢lug突別長，我6.5吋手腕睇落都啱啱好

收工去買餸

無意中見到，好．撚．靚

保值得幾款

靚就買

我冇咗隻 Orient

人工好低

哪有錢

呢隻幾錢入

Seiko 5

喺AD買完隻錶
再搵BT幫我拆金屬帶格數洗唔洗收錢

就咁行入去就得

隻speedy終於由日+5變到開始行得慢過大交合個鐘

近排好似多咗人講speedy 走時好似唔準咁嘅

cal 1861 始終都出咗好一段時間
無現代芯咁準都能夠理解嘅
要準玩番master chronometer嗰啲會好啲

I see
Thanks bro

3.5k, 好抵玩

4500v藍面都唔太蝕既，如果以前有折買落仲抵

嘩真心抵屌

戴咗年半
比我預期中快咗變慢

巴打喺邊度入？

呢樣真，買得speedy其實要接受佢缺點
好彩我隻speedy 快1min... 最後今日AD覆我肯換

呢頭先有諗法想入返隻B仔avenger
嗰頭就收到稅單

五日鏈好堅喎

呢隻好大好厚

Tudor black bay定58好啲

同埋塊lens唔係藍寶石

原汁原味呀

真心想問呢隻有無得手動上鏈？

一次過分享.

隻 sinn 正

去過omega旗艦店戴上手睇過
Serve我個staff都係戴緊原裝moonwatch
佢同時推介另一隻藍寶石鏡既moonwatch畀我
正當我打算同佢講想扑鎚即買果時除錶睇睇
點知發現藍寶石鏡個錶底蓋好柒
即時縮沙唔買
藍寶石個錶底蓋好似d大陸錶咁

7s 系無手動上鏈

不過聽講有自動上鏈既都唔好手動上，冇純手動咁 robust 的

有冇人 O記錶上過行換條新鋼帶或者膠帶
知唔知幾錢 會唔會好似R咁天價
想入隻海馬 但想keep哂膠 鋼帶

條膠帶真係靚野黎O記好似無得就咁配？
利申 膠鋼都有

要幾唔識先講得出呢個似大陸錶
冇底蓋全透明幾時要整到見得人唔係普通大陸錶做得到
而且全部有日內瓦波浪紋

雖然喜好係主觀，不過我諗你richard mille都覺得大陸錶

就係膠面先正，呢個係佢故事一部份

透底就似大陸錶既
去買勞力士啦

巴打d表有taste

你指d字體？speedy pro機芯打磨非常對得住佢個價錢

就係想2條都要哂 但無理由買2隻
未去到咁有錢

少少資料，之前去omega BT 配咗條nato 帶， 記得一千鬆多d ， 仲送咗套omega 換錶帶set.

計錶帶價錢， 平至貴， nato, 膠， 鋼帶

套裝包曬兩條仲送換錶帶枝野

我認同 font 係唔好睇
但直接話係大陸錶就...

大陸錶
未至於吧

海馬有2條套裝？？
幾銀

nato我見官網都有價
膠唔知使唔使3k 鋼如果5k都接受到
最怕好似勞咁 條帶都過萬

應該係007?

請問你隻係fenix 幾？ 條錶帶似係新款， 似Casio 𠴱d 設計.

同埋你條錶帶戴耐咗會唔會花或蝕， 我隻fenix 5x 錶帶戴咗約兩年就攪到咁

我果隻fenix6，表帶係蝕得好快，正常頂唔順就買過條，快拆好易換

原來fenix6, garmin 錶帶真係死症， 仲以為新款會好d.

NO TIME TO DIE個包裝都好撚正

呢隻仲正過啲普通 iwc

老老柒柒 透底先好j

其實個面cw做得好用心，3/6/9/12係金屬applied markers，其他markings凹入去做咗sandwich dial，日期窗d數字用鏤空仲有lume

但moonwatch 一定係密底先夠原汁原味

如果aviation系列唔用condom針會再好啲

你講完我睇下又幾似

Condom針

呢個你又啱

仲有個把的都係自家設計

想問下tudor條原裝fabric帶邊度有得賣，唔該

purist正d

行

貴到過百萬嘅ap pp vc都係透底....咁應該得勞力士最唔大陸 全部密底再加一pat綠色嘢

巴打應該去睇吓PP, ALS嗰啲透底
我敢寫包單你唔會搵到大陸錶係咁靚

根本大陸表先唔會透底 佢地做閪到咁好手工打磨咩

簡單先最好，但而家搵唔返呢隻款

有無人有Christopher ward c8？諗緊C8到C9好，同埋cw個網係唔係會定期會有折？見之前半價都有c8 14000抵唔抵入定等下先

上面有講

就係見到再google先想入，係唔知揀c8/c9 同等唔等好，香港應該無得買啦

見宜家正價14xxx

有人有啊
尋晚先有人話枝針叫condom 針

等得等減價有discount code先買，基本上佢一年減幾次，同check吓exchange rate，呢期aud低會平好多

唔好講咁多襯停雨出去兜返幾十 K 先

巴打幾錢入手？

我減價買大約10.5k

有d sad... 今日去左ad 度攞返隻新moonwatch... 點知我見到係兩年warranty card... 即係半倉底 不過佢真係未date 又肯破例俾我隻花左少少嘅moonwatch 換，我就算了

你指兩年warranty card，係咪舊版 3570.50? 舊版應該得一個紅盒，冇錶帶冇 tool 跟，新版就大黑盒 full set，咁有冇換埋個盒?

因為Jul 2018 先改5年，所以都係311.30
所以全套無變，唉... 肯換已經好... 有辣有唔辣

咪一樣
你都有你自己張warrenty card啦
宜家多張blank 卡當紀念啦

想賣Oris
去邊度賣最好

港產EONIQ同Apple watch會唔會比人笑
同女朋友一樣情侶裝

我想問c8 utc worldtimer係咪已經唔會再出
好正但睇左幾次都冇貨

有呀 仲送埋錶盒又兩條帶 咁抵玩就入左手了

呢個係bond editions 先係咁
答返上面個巴打，膠帶bt有得配 有s m L size 我之前訂S 2000蚊 差唔多一個月到

睇review話呢隻個gmt針有qc問題，走一日會少一個鐘

今日問過下 搵ad訂膠帶 2千零

唔係啩 係咪youtube review? 返去睇下先

話時話 海馬300m
黑面同白面大家會點選

鳩結左左好耐入黑定白好 自己有dd偏向白 感覺好似斯文dd

不過overall呢隻都靚 咁平點都係抵玩

真仲要200m WR

我都心郁郁 加埋透底同藍寶石鏡
雖然我都覺得purist vintage味濃啲
但呢隻耐用度高好多

Discontinued, 有時減價會攞番倉底貨出黎賣，我買咗隻送左俾老豆

其實ebay有d pk半價買咗黎炒 或者你join cw fb group問吓，有時d鬼佬會放番d接近全新嘅出嚟

唔係呀 佢收返晒我套舊卡同舊錶，換左套新錶新卡，但新卡show 兩年保養，即係before Jul 2018 生產嘅錶黎

入返隻啦

點解膠鋼aquanaut可以賣300-400k 鋼鋼先250k點解 R爆頭

我就係想搵呢隻黑色
巴打當時特價入幾錢?

IWC 邊到買平啲？諗緊入377714定377709好

但呢隻真係少數膠帶靚過鋼帶

唔係鋼帶可以換膠帶咩

222

4.3k左右。會唔會考慮新出果隻c65 worldtimer?

我就買左黑色, 個人覺得白色個波浪紋唔夠出

白色都有個好處， 係一眼清楚時間
所以真係睇個人喜好， 但白面通常年紀大先戴

黑色白色我都ok

有個好啲嘅名嘅，叫針筒形

唔介意 homage 錶，港產 undone 質地好好多

唉 都差成4千 我都係等下算🤦🏻‍♂️繼續無錶帶

c65配色係我杯茶但c8整體簡潔啲

原來兩個星期前先有15%錯過了

有冇巴打有帶開tank諗緊買tank louis, 但係好似得好少款，同埋冇automatic movement 咁

手上鏈先好呀，vintage好似仲正

其實我覺得已二千蚊錶仔，eoniq 背面打磨對得起價錢
冇見過有2k錶背透好過佢，有4-5k 水準

不過認同undone 好過佢，但平價自動錶dress watch，eoniq算係咁

Als carberet
Pp Calatrava tank

我買咗白色面，覺得sharp少少！
另一個原因係之前未戴過白面錶，所以買白色

家母前兩日執屋摷返呢隻錶出黎
想請教各位知唔知呢d款重有冇得翻新
同埋邊度有得翻

你換錶之前有冇試過消磁? 其實真係好大機會上咗磁，雖然你話放錶盒，但唔知你係兩星期都放錶盒冇戴過，定係戴完放返錶盒，你回想下隻錶有冇曾經放近過電腦，手提電話或者電視機，或者工作環境好大磁場。

應該唔難卦 擔心隻錶行唔行到好過啦

而家生活環境真係好難避免會近電器

平時短時間遠距離接近電器應該冇乜問題，見過有人就咁放隻錶喺電腦主機上面，又有人將隻錶同手提電話放喺個袋度一段長時間，咁近距離同長時間接觸就好大機會受磁了，很多防磁錶其實只是防某個磁性一段特定時間，過咗個上限時間一樣會受磁。

我無做過消磁呀... 唔識點樣消
我做文職，隻錶長戴係手，返屋企一除低就放錶盒... 附近無電器係度的... 加上我其他錶都係一齊放，全部都無問題，所以先知道機芯出事... 最後service centre report 話隻機芯有唔協調... 所以AD 最後換了

邊度毻但check有無上磁？
又邊度可以做消磁？

買隻真係用磁石嘅指南針
哄隻錶埋去，指南針受到干擾的話
隻錶就係受咗磁

呢隻咸仔worldtimer 都有HK 幾千都好抵玩

Jomashop買US$279 only好撚平
窮撚第一隻瑞士錶

換咗 set 針好咗

今日新買

香港邊到有得買stowa?

巴打呢隻007 幾錢入？

隻Po靚得好交關
幾錢入啊巴打

日本買架3萬幾

同問

所以R爆頭

啲人傻的嗎啦 十五萬買條膠帶 幾好賺我都想賺埋一份

邊隻model? Carousell 囉都係

有冇人對IWC Mark XVI 有興趣？停產左多年。

幾多mm

邊個model?

42mm

AP code 11.59

巴打係邊度入手呀？

藍絲負皮錶評測片

抵wor

一直見要60k 先買到呢隻

巴打係邊樹買

有無人知

問左，佢地話無

咁自己上網買
都好方便

Main point係要試下個size
買番黎如果太大或者太細隻都好無癮

有無巴打有呢隻上手圖睇下

個人覺得呢個series 7到喊
D設計廉價到一個點

呢隻得41
唔會好大啦 同平時D精工個D差唔多

但lug位好長

真愛

可以克服一切，包括隻錶咁大舊

我唔識點樣影可以表達到佢好厚
有追針比無追針粒芯厚了2mm

著長袖衫就冇問題啦

我覺得有 sub dial 果啲順眼好多

應該係呢隻？
我本人手腕好幼